預言：最遲七月會重開羅湖福田口岸，取消所有隔離，一萬蚊到時會到手

超多港豬報團返大陸玩
到時上左去，就乘機洗腦，叫人九月立法會要投票俾愛國愛港人士

第二波

預言一萬蚊7月到手就知道你9up

我買5月尾就開返